某換領中心迫員工一個月放7日no pay

一係簽約自願一個月7日no pay，一係一個月通知

放既日子office逢星期三星期六(簽約係五天半實際係長短週唔知點扣法)

平時多野做就叫員工拍爛檔幫幫手唔夠人做多d收晏d , 冇野做就叫你no pay、工作迫埋幾日做

呢D老闆真係冇撚得頂

利申已resign

貓果間？

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

我到今時今日都唔撚明你開得po都係想唱間公司點解總係有堆人想唱間公司又唔撚開名有堆仲on9係公司名中間加下x字開一半唔開一半搞到大家估估下咁換個角度諗樓主你知間公司仆街開po都係 想話比人知姐但同時名又唔撚夠疆開咁你開po黎做乜似撚足支那人貪生怕死自掃門前雪又諗盡辦法想身邊人幫你嗰種仆街心理

一個月通知係佢比我？
係嘅即走啦

咪係,不知幾想咁

一個月通知係叫你通知佢

你唔簽就得 佢結果都係要比一個月通知書/比錢你走

其實都好，宜家非常時期，今日唔知聽日事。如果有，我都想拎2-3個月，做下廢青。

唔比又如何

樓豬答我地有無簽仲好啦，名又唔開。
無鳩用

好正常

我之前已經辭左職，簽乜撚野

有一個行業叫換領中心既咩完全唔知講緊乜

我點撚知你，講d唔講d

咩撚野係換領中心我都唔撚知純粹憑名9估下係做咩更何況叫我估公司名

肯俾你放no pay 都好啦
日日搵命搏咁返工好好咩

見唔到利申已resign?

Google啦

唔係叫我地連續一兩星期唔使返，係星期一至六變左返星期一二四五，咁係擔心個疫情咩？

無錯，雇主單方面改合約，係雇主俾一個月通知/代通知金，而非僱員。

上去換銀行信用卡禮物，電器回贈禮物，馬會禮物果d禮品換領中心除夕大抽獎都係上以到換

Ps：琴日先上左去換馬會野

辭左職又要上公海屌又要唔開名